小S女兒齊拍廣告 「驚人美貌」震驚網民：不得了

近日微博曝光一組小S女兒齊拍廣告的照片，雖然大姐Elly沒有一起拍，排行老二的Lily和許老三面對鏡頭仍不生澀，擺出超模的表情和肢體動作，完全繼承了巨星老媽小S的氣場，特別的是，許老三年紀最小，但拍起廣告卻相當有自己的態度，舉手投足都非常引人注目，令網友不禁大讚：「許老三很OK」、「小女兒意外表現很好」、「許老三眼神動作都挺好耶」。

小S的13歲大女兒Elly（許曦文）7月登上時尚雜誌後，高冷氣息和良好比例驚艷不少網友，最近她又接下服裝品牌的廣告拍攝，最新的形象照曝光，再度引起話題。

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

所以整容既星真係唔好推仔女出黎

同街邊d 乞丐有咩分別

係著到咁定本身係咁

小S老公

佢老公好衰好花心成日周圍搞

想表達咩
佢原本都唔靚
睇完樓上先知
原來佢仲要整過咖?

做康熙個陣話自己無

唔多唔少都微整容

DNA呃唔到我

巨星老媽小S

仲成日打鳩小s

同佢老母整容前一樣樣

根本就唔靚 啲星二代真係比人吹大左

推三個女出黎做
佢都算睇得起呢三個女

化埋𤕸都咁撚樣衰 點okay法

好撚醜。。。

慘

真係一生仔女就見真章
小S明顯整過啦

得驚人同不得了形容得啱

第一張好似出貓特攻隊個女主角

十足早十年支那個乞丐咩犀利哥一樣

其實幾有model氣質

大s 都唔係靚，扁口扁面，側面睇係無輪廓
近幾年小 s 唔知係無修定飲酒太多， 上鏡都好腫，眼得一條線

應該係話 佢正面扁
但側面係有輪廓 btw佢已經冇減肥喇
同埋佢兩姊妹一直都眼腫
但整容我就唔覺得有
佢哋細個都係咁嘅樣 呀雅就一定整咗

真係開刀整就應該冇嘅
針就打好多

大s一定有整
仲要係整到失敗

我從來唔覺得佢靚 但而家睇都唔覺有咩分別
一個人有幾個時期特別樣衰其實都好正常

台灣記者 係唔係成日收明星錢 寫文??

D報導成日吹到D 明星好勁好靚
家陣仲要吹捧埋明星仔女

台灣記者係咁

講女星嘅仲成日話咩暴動

如果老豆老母唔係明星 咁嘅樣係學校唔比人bully都要偷笑

大把台妹國中 高中已經眼大大又靚女

唔係呀嘛
咁都睇唔出?
佢當年代班康熙主持嗰陣已經畀人瘋狂話佢整容整到痴晒線

衰在小s整完都要話自己係天然，核撚突到

有d似匡哥

堅係好撚樣衰
仲要硬捧

又打老婆

小S其實憑咩紅

其實我一直都唔覺得小s靚

不了 個老母都唔係正

覺得康熙中期小s都叫sharp眼大大幾靚 , 後期成日都好浮腫

老實講句

有邊個明星整完容, 會承認自己整過容??

Herman Li咁樣

全部垃圾

由娛樂百分百開始睇就知大小S都冇整容，打針就一定有，小S都唔係靚，但佢箍完牙真係變靚好多，贏在觀眾緣兼愈大愈有星味

個女混完種都有氣場，但樣不了驚人美貌更加不了

屌小s好過

乜撚嘢嚟

上面話小s整容係咪冇睇過佢兩姐妹後生

小s細個靚到dum一聲 仲靚過大s
係後尾小s臉型問題變到唔夠大s靚

小時了了

細細個塊面已經咁西

拉

上面話人整容 又唔比啲對比圖
嗰張before after我真係除咗見到棚牙有分別之外真係唔知整咗啲乜

可以話佢個女樣衰嘅但係整容我真係唔信
上面張before after圖仲要係搵張廣告相vs求其影嘅相 ，可能仲要係飲完酒之後影
正常人都會唔同樣

其實個女幾特別

真係戇撚鳩，只要你係乜柒星二代，唔靚都揾樣野去吹奏

臭閪
姊妹都共狗
一個還嫁支那人

好心佢離婚啦
自己又有錢
係家暴既家庭成長其實仲衰過單親家庭
佢咁樣其實都害左佢d女
佢d女好似講過話願望就係佢地3個都唔結婚
如果唔係個老豆太仆街
d女點會細細個就驚將來要結婚

係外國應該撈得幾掂呢d樣 佢地會覺得好有東方特色

好樣衰

兩姐妹奶共狗
個女成個支那樣都叫驚人美貌
星二代真係大撚晒

我不覺得小s會整 四個最靚係阿媽

後生果時反而小s令啲喎

主持
好似係

I mean 佢憑咩能力 技能？
口才其實唔算好 係夠八婆

三個同一家醫院整，勁似樣。阿雅無整奇實仲好睇，睇佢個女就知dna騙唔到人

夠mean

唔係吹大左，係要吹大佢，當係product咁賣
碧咸大仔有咩料呀，咪又係學人出相集

小s係d牙搞到面型唔靚姐
呢張咁睇大s都無整

你有睇過康熙來了就知道

死魚眼 厭世樣

你呢張相就真係靚，大個走左樣

外國好似興呢啲

請使用不推文回覆

咁公道啲講 睇返細s啲相都戥佢開心嘅
啲囡算生得唔錯啦 係咁上下㗎喇
不過同靚有一啲啲啲啲啲咁多距離囉

不推文

下右邊係大s?

ys 大s高啲

其實好有亞洲model feel呀

佢三個女唔係標準眼大靚女，但真係有拍大品牌嘅 model 氣質

見到樓上一堆話大小s整容，真係笑而不語。
標題話明高級厭世臉，就擺明唔係講緊似啲一般所謂既大眼av美女喇。

老大既樣係國際層面上真係幾吸睛

主持好撚掂喎
轉數快節奏又掌握得好
不過只限康熙

其實睇過下佢啲節目就知家暴係假，佢仲成日拎黎講笑。一個二個港豬人講乜就信乜

樓上擺曬相 睇到小s大s 細個相明顯冇整la
仲有人話整整整整整整 係呀全世界女人都係整容閪

我就係有睇過佢拍住蔡康永 覺得佢係要蔡康永先有化學作用 之前有睇過幾分鐘支那個咩撚野世界 覺得佢不外如是

吓 小s開live個時
佢其中一個女行埋黎同佢講話
還痛嗎 都被爸爸打壞了
搞到小s即刻停左個live喎
港豬呢隻字未搞清楚就拿黎用
柒唔柒啊
fyi

哇！咁9慘

吸你老母精咩支那詞

吸你老母精撚係支那用語，你個名就真係夠支那喇

笑撚死我 睇埋啲支那新聞當事實
港豬咪係你依啲囉

你收鳩皮啦 又衝出黎柒
八卦野
我唔拿娛樂新聞出黎
唔通拿文獻定BBC news出黎啊
同埋佢開live佢個女係咁講
冇人屈鳩佢

其實標題係無乜點錯
驚人美貌又突登括住左
真係震驚網民: 不得了

拎假新聞出黎我撚理得你A1 頭條定連詩雅入公廁姐
你不如話啲utube 電腦支那錄音新聞係真理

家中有廢老，你個頭都有廢腦

人貼link你貼link。你都算柒，貼條大陸假新聞link仲學人串柒柒

你不如搵次寫論文，用番依個新聞網做出處

咁嘅樣

你用下個腦啦on9
連登覆個comment拿黎同論文比
high撚大左啊

香港講開搶眼
吸你老母睛

你最撚柒
你條on9仔以為自己掌握真相咁
一開把臭口就話人港豬
就算唔計單娛樂新聞
成個娛樂圈有幾多個女明星會日日俾人話家暴
係得佢咁多呢個傳聞
空穴來風未必無因
佢有幾多次塊面瘀曬 又話係撞親又仆親
又唔見其他女明星好似佢咁唔小心

欣宜 就係一個好例子

如果佢父母 唔係 肥姐/秋官
佢只係一件被人欺凌既豬西

係你柒下柒下拎條柒link黎引證

成個娛樂圈都拎埋出黎講
你隻港豬先至似掌握真相喎
佢啲節目只係開聲，我合埋眼都識背
就係睇唔撚順眼你隻港豬貼條大陸link就當係事實
吹咩

https://kknews.cc/entertainment/vkvoxea.amp
收嗲喇港豬

幫你引證埋
啊！係啵！真係有家暴啵

明笑鳩你呀無腦大陸link港豬

得鬼佬覺得正

審美觀可以有好多種
但而家有班人係要將唔符合大眾既野去包裝成有性格/model氣質諸如此類
總之一定要搵個詞語去美化佢
如果唔係就俾人話歧視/你唔識欣賞

咁都可以有罵戰
換句話講
咁都可以有死忠

唔係啊

佢點止微整啊

痴線 兩條友整得咁誇張都唔覺有

其實不如舉下例，你咁眼利話佢整左，可唔可以講下邊個位做手術？做左咩技術既手術麻煩都分享下

如果話箍牙打肉毒係手術，咁我無野好講。

試說明之

挑你打飛機咪又係睇番大眼AV美女
身體最撚誠實

sor 我係gay 你庸俗唔好拉埋我

咁睇仔你中意睇大隻靚仔定王祖藍八兩金
咪撚庸俗丫你

原來你個國際觀係王祖藍同八兩金

我話國際層面
你就舉王祖藍同八兩金
你不如死番上大陸 咪撚落黎喇

二女同小S一樣樣喎

抵啦 小S呢啲奶共八婆係人都想打啦

整完都係好似馬蹄露

成個男人咁樣